經常性感覺到不被愛

點算好
有冇人都係咁
隔唔中有一段時間
就會好空虛
覺得身邊嘅人
包括家人朋友另一半
全部都唔愛自己

我空虛

寂寞

同好熱

Me

咁到底係
真係不被愛
定係
自己問題

下次再講

聽落似抑鬱症

我睇幾次都睇到
經常 性感自膠

玩手機玩得
不知幾開心

經常性感 覺不到愛
經常性感覺 不到愛
經常性 感覺不到愛

仲以為同條女經常有性 但係無愛既感覺

媽咪 學校有人嘔呀
媽咪學校 有人嘔呀
媽 咪學 校有人 嘔呀

咁都唔出奇既
有時特別夜晚既時候係容易會lonely d
覺得好想對方做多d
想對方做d野證明自己係有人愛